老老實實明天星期一洗唔洗返工先？

睇個風打唔到星期一，屌又要返工

奇怪今次冇人集氣🤔

SL啦柒頭

毫無懸空又集乜春

等咁呢個似樣d風黎，又無假放

無

95%要返

98%

返工百分百

唔返工做人有意義嗎?

有5%你屋企爆窗要請假，就唔洗返工喇

好彩屋企真材實料頂得往

請大假咪唔使返囉

今晚轉3號架喇，大家清完入屋積水及早休息等返工啦

放心凌晨轉3號

準時返工返學啦

聽朝準時起身，食個M記就好開工啦。

波就一定落
睇下政府會唔會大發慈悲停工停課一日俾人清理

cannot agger anymore

Molamola

其實重好危險，應該放一日假

發下夢聽朝早一個鐘出門口
一定塞到仆街

依個仆街風搞到星期六晚冇野玩, 星期日又要留係屋企on99
星期一又要提早起身出門口避塞車
我屌你老母個山竹

係 個風走緊
但四圍都冧樹 水浸 有啲冷氣機又fing下fing下咁 好危險

其實政府邊有權叫人停工
頂盡公務員

宣佈放啦佢老母

風膠撚準備全面進場

比著今日係星期一
8號都唔知有無啦
今晚早d訓啦

一撚定6點鐘改3號波你信唔信

今晚早d訓

頂盡放半日

我覺得唔係洗唔洗嘅問題，係返唔返到嘅問題

問題係好多樹 / 窗 / 冷氣已經吹到搖搖欲墜
我驚聽日就算停風都仲會跌落嚟
利申行路返公司
聽日希望唔會俾嘢壓死

我唔洗

停工停課咁邊個做清理?

淨係屋企d lift都壞撚晒
點落街返工？
利申住40樓

你唔返工的話
唔通維修人員可以擅自闖入你公司幫你處理左d窗門冷氣先等你返咩
再講全民停工咁班維修人員都一樣停

諗緊點返工，巴士應該唔洗諗
火車東鐵真係通到車咩？
返唔返到工都成問題
可惜聽日一定三號

教育局宣布明日所有學校停課

應該唔洗返工掛

學校停課關你打工仔乜事?

咁高通常有2-3部lift? 壞哂？

天文台under商務及經濟發展局 你話呢

就算做老師都係要返

跟劇本 晒鳩氣
6點準時改掛3號

希望希啦，條街爛哂行唔到

因為有呢句野

不過又好似係咁,細路先係社會未來棟樑,大人條命賤D,必要時要幫細路擋子彈以顯人性光輝

逼我獨留兒童家中

放假

笑出聲
恨放假恨到思覺失調

誠哥宣佈打工仔明日要提早上班以避開冧樹

公司門口玻璃吹到爆左 有啲期待返去睇下

屌你老母唔想游水呀
點撚樣返呀
係咪想比樹壓死

一落波話之你游水...總知準時返工

明你老母天
一係聽日
一係明日

屌澳門聽日啲人都唔洗返工
香港係咪都要停工啊

點搭車啊?

學就已經公布咗唔使返

梗係要返工啦

呢樣真，政府肯公布停工一日，我相信好多人會支持

返工啦

我屋企部lift水浸 樓都落唔到 住30樓

咪得打工仔支持
不過超市啊餐廳唔開睇你點死

路面勁多冧樹同雜物

自己搞掂佢
9點唔見人扣錢

有冇假放係睇貴族話事, 唔關政府事

條路咁既樣，唔係要返工呀？

放一日我唔反政府了

落8號前通知所有清潔工人要臨時開工清理

講咁耐咪係要番工 屌你老母

仆都要仆去清！話知你有無車

住大西北可以定出門口行返工了

中低層員工，多你一個唔多，少你一個唔少，大可以請假，反正聽日productivity 都唔會高

高層就責無旁貸喇，番去睇下點善後，高層未撚唔番阿

轉身射個3分波

重係8號

問題係就算政府宣佈停工，都唔會冇人係條街，等"安全"先出街

緊係要啦

其實好多人禮拜日要返工 佢哋已經賺咗 ～ 利申 困咗一日

到時狗鐵訊號故障 仲迫過平時

國泰及國泰港龍預計航班運作明日逐步恢復
2018-09-16 HKT 17:51

國泰航空和國泰港龍表示，視乎天氣情況，預計航班運作將於明日逐步恢復，恢復情況可能非常緩慢，航班延誤及取消亦將持續，強烈建議所有乘客查詢航班狀況。

其中國泰航空去到明日凌晨4時的所有航班將會取消，少量航班延誤至明日。國泰港龍今日所有航班，以及少量明日出發的航班亦取消。當新航班安排準備就緒時，會主動聯絡乘客。

有d政府好似已經話聽日唔駛番

諗到明天一早返工個混亂就唔撚想返

Link 啦？

一定頂

但一定會成身濕曬

我都覺 如果係平日 撚會咁爽手 最多3號風 或者凌晨/收工時間先掛8

會

屌你老母個風遲半日黎咪好

唔駛
聽日放例假

聽日唔洗返

屌你尋晚返工返到落波先有得放工

巴打會唔會調轉咗
低層唔返工邊有人執野
當你爛咗野叫人嚟整都要人開門啦
相反高層返工？
係屋企指揮你地做d咩就會

今次個風捉早成日掛8號

屌佢擺明寫好晒劇本 正仆街含家產 做馬做到咁明顯
掛8果陣係完全風屎都冇滴 用意係咩 唔洗講出口啦

如果琴日係星期一咪最多掛3號波

100%要返

填更表個時寫咗聽日off
廢事要掛心返唔返工

On9

樓下浸晒想落樓都落唔到

屌今晚改掛8 號

你就好啦

最殘忍嘅係
大家仍然心存希望

你睇下天文台到依家成日都冇掛過黑雨就知咩料啦

聽日都唔適合返工啦 不過大公司唔會顧及你

細公司又唔想無人做野

大條道理work from home

屋企爆窗可以AL, 其他全部返工

山竹寧死唔OT

要....

利申消

答案 請參考兒童不宜-颱風篇

100%要返工

唔想返工

學校停課，點解要返工？

200%

睇新聞港鐵都話未必一落波就提供到正常服務啦 路上又多雜物
點撚樣返工呀

唔想起身

真心聽日掛唔掛8都講聲，起碼準備下

地下咁撚多玻璃碎，好危險

好彩唔影響聽日返工

天聞台廢鳩會話： 明天前後會考慮掛唔掛8號。

咁起碼都係一個signal
講下機會幾大都好

聽日應該好多同事會sick leave

其實正路呢次天災， 真係要放一日假 畀政府善後 夾硬叫啲人上街返工 路面完全立立亂， 比其他國家見到，有損香港形象。 如果畀一日假 畀大家放 我肯定政府會深得民心。

正苦仲會理民心呢d野咩

明日風勢漸轉清勁至強風程度。

強風
Strong
41-52
(大浪)
浪花增加，白頭浪廣泛出現。

達三號風球的程度，大樹搖動。街上的木板或雜物可能被吹倒。人撐傘難行。

聽日早d起身番工

唔好傻啦呢個政府同天文台都係睇商界頭架啦理撚得你死

唉周圍冧樹 巴士一定塞到仆街
地鐵露天段又無咁快整好
唔通真係要行路過海返工

個風打黎之前講到要作出最壞打算
打完之後各位聽朝準時起身番工

樓下冧樹block曬路點返工阿

聽日預早兩個鐘出門口

老闆理撚得你

天文台而家屬於政府邊個部門 ？

有人工出架 包埋

X2 最多你遲到2粒鐘唔屌柒你 但"返工"依個行為永遠不變

777話聽，但唔撚理，吹啊？

聽日返唔返到工都成問題啦

東西鐵好多段有損壞, 無辦法行車
要搶修

我棟大廈停水
無得沖涼洗頭
最快都要聽日先有人整
個頭油笠笠叫人點返工

岩先行路落地鐵站返工，成街都係樹枝同垃圾
仲要有啲地方水浸緊，路面情況好差
今晚好難處理好，聽朝成班人返工肯定仆街

依家都仲係好撚大風 痴撚線

股市一定要開

如果有排未整好,大西北人會改搭過海巴士轉地鐵

咁ON9既問題點解會問得出
反而想政府因應市面狀況,休工一日就有可能

聽朝應該搭火車地鐵先岩
路面交通一定更慘

唔好有無謂的幻想

屌佢老母 聽日返公司打仗咁

其實天災後有一日假善後好合理
好似新界咁周街都係樹 點行人行車 on撚99

今晚唔清好既話點返工
東西輕鐵又話要修理

你如果返觀塘線地方9成要咁做,除非有更好方法

天文台可唔可以講下幾時掛3號

照打巴士啦on9
有哂藉口賴遲到

凌晨

咁佢放中小學生又咁仁慈

肯定6：00 前
個8號風邊有可能頂到十幾粒鐘咁耐

睇黎要坐直升機返工

仲好大風好危險 驚去番工果陣連命都無埋

林病做野啦屌

今日最近10號都頂唔到12個鐘，聽日老蓮咁遠你自己諗

諗起聽日迫地鐵個畫面

點解唔停工一日
有D勤工獎既又因為咁無左
又多封路

10號就落波啦⋯⋯8號點頂一晚加半日

屌你老母林鄭月娥廢到

根本路面仍然好危險，路應該返工

頂唔頂到半日
半日假都殺

冇啦 聽朝6點都仲有8已經係奇蹟

有得比你搭先算啦

呢條垃圾有唔廢過咩？

半日集體迫車仲惡頂

一早就要試land香港機場

希望有奇蹟

我係到林 聽日係咪真係要跌幾個招牌 或者馬路無啦啦冧野落黎有意外先會去檢討尼類型既天災處理

其實講真
就算個風走左
打完風要執好條街 放一日假都正常啦

聽日有假放既話
我義務落去幫手掃街都得呀

得罪商人佢就驚
打工仔你死你事

屌你老母 今曰幾乎全港都冚家剷,有啲人連屋企都爆埋

但第二日唔該你準時返工

唉..香港商人話事

聽日係咪得有直升機既人先番到工

一句停工停市好難咩
出面立立亂 搞返掂先返工都得姐
人性化d啦正苦

落街洗頭

可能要去體育館/Physical

停課就一早講 停工?唔好傻啦

呢個政府講人性就唔洗搞到
無樓住無仔生無得終老啦
聽朝早d起身行路返工啦豬

停工停市會仲亂

冇仲大獲
轉車先過到海

唔洗諗啦, 聽朝起身所有風球除下, 再加個黃/紅雨你歎

路面都未清點撚返

係囉 大雨就有份

三號加黃雨

意料之內, 大家今晚早啲訓重實際

【港鐵】港鐵指，各條綫共50個位置有冧樹情況，當中有19個位置影響架空電纜，現時東鐵及輕鐵的情況較嚴峻，即使稍後改發8號風球，今晚亦未能恢復服務

地鐵都run唔到

可以點翻
揸車d路又封曬，街到又驚d招牌潛建物

大把無良老闆理得你返唔返到工
唔返當曠工!

點撚樣仲亂

要返一定有方法
行路都咁話，為咗份工我可以犧牲自己

信有奇蹟

我愛公司

唔想返工呀屌

又要返學

唔樂觀

8 la diu

聽日頭班車前搞掂

Confirm返得工

屌真係好唔想返工

已8

知你假膠都忍唔住負皮

D招牌條條fing 一個唔好彩比野跌落黎壓死就真係冇意義啦
啱啱望落樓下先見到跌左幾個落黎

真係wo,點番，d 交通工具仆哂街點番

俾d掙扎都唔得

有無機會掛到聽日下晝兩點

八號啦
聽日準時返工啦

而家已經八號
聽日好大機會要返
早啲瞓啦各位

唔係咁都要返工嘛

6am前一定落返3號

強烈要求17/9全港非緊急部門同行業唔洗返工返學

大佬射完精都要奶返抹返啦
就算，屋企，舖頭，office 冇事，火車地鐵獅隧屯公乜都死啦，點返去幫腦細扮工

擒擒青為落3號做準備

政府：你班柒頭唔返工搞返好個市面我點敢返工

作為一個超級颱風，掛得嗰半日慚唔慚愧
睇下人地約克淨係十號波都掛11個鐘

屌放多一日假洗死咩

sure

8號號屌

屌 天文台

聽日番工有咩要注意

你地老闆唔識通知你地聽日要唔要返?
我老闆話自己連門口都出唔到同我地講明天DAYOFF

早一個鍾出門口

條路通返啦咩？
港鐵通返車冇事故啦咩？
打工仔返乜鳩姐
老闆自己都唔駛返要打工仔返

咁好
巴打返咩?

地鐵都冇點返
早出門口都冇用啦

聽日肯定PK

彩佢都傻啦, 話塞車咪得.

返波台

大部份腦細睬你都有味
塞又點 唔識早啲起身搭車? 遲1分鐘都扣你人工呀
自己就係屋企嘆早餐 等你班奴隸塞完車就慢慢渣架tesla番工

唉，住西貢
聽朝返9點尖沙咀
打算4點起身準備行路返公司

我都係老闆自已出唔到門
但叫返唔到既人聽日通知公司

屌你老母如果聽日有人比招牌之類既野跌中記得返黎搵林鄭

無地鐵巴士你要用自己方法解決

聽日香港因為番工有任何一單意外發生
無啦啦成個棚跌落去人群
搭鐵斷鋼纜 成車人燒死曬
搭巴士因為撞到未清理好既樹幹反車
避雜物十車相撞既話
個垃圾政府咩唔咩得起?

點解政府咁有信心一晚可以搞掂好市面清況
可以比香港近一半人口 差唔多同一時間出門口番工?
今日少人出街就話少意外
聽日條街咁多人 真係確保到打工仔100%安全?
中學生大學生係人 打工仔唔係人?

果d跌吊臂 棚架 都未fix好就要我地番工? 痴撚左線?
我知今日都有人要番
但當咁多人同一時間出門口 發生意外既機會率又高左

睇新聞連杏花村都停水停電
大把地方水浸到門口都出唔到
有無諗過果班人感受?

希望政府明白我地打工仔唔係想r一日假 要r我射波都得
係安全問題
我地唔想打完10號波 落完波先見到有人命傷亡
希望政府明白

都已經諗到政府d狗閪會點講
天文台: 我地睇既係天氣概況, 洗唔洗返工唔係佢地管, 作為僱員應該睇返僱傭合約, 或睇返勞工署指引
勞工署: 我地既指引係8號波/黑雨時, 僱員應留在家中, 返工路程中就繼續去返工

林鄭：個別事件唔評論

明白又點 政府都係打份工 話唔到事

琴晚根本3號 掛早半日交差刷數據 你老母大交合

特區政府經已動用所有資源應付今次既風災，而對於是次既意外，特區政府深表遺憾，並會為傷者提供一切支援。同時會成立專責小組檢討問題，避免同類事故發生

官腔野背都識背

屌你都廢事

絕對孭得起
會檢討
深切哀悼
完

一定要返

打工仔係最底層 狗都不如
點會唔使返

我琴晚煲劇煲到4am 無睇手機無睇新聞 完全唔知原來1am已經8號 雨又無風又無

姐叫你今晚行定路返公司呀

唔番工又點FIX番好D野
好矛盾喎

私人工,政府點會插手到
放得阿公果班假, 港豬又嘈上網

員工可因應個別情況通知公司未能上班

扣錢?勤工?WFC

香港真係做老闆ge福地

諗起聽日逼車嘅慘況就想死

唔落8號咪得囉

香港人條命好賤架
最緊要股市開到
聽日有冷氣機 招牌壓死人 係你嘅事
政府一概不會理會同負責

所以咪有組織要求政府立法制定停工準則

掛到星期4點ok?

唔洗返學

但要補課屌

政府冇權話停工，咁大交合隔硬將8號掛到聽朝得唔得

8號到中午12就夠

然後佢會用「科學睇天氣」，除科學之外無任何其他因素影響佢掛波準則做擋箭牌

得 但大交合唔會咁做 因為佢屬於商務及經濟發展局

8號風球都照返,繼續OT啦

今日山竹對本港帶來不同程度的破壞，四周環境可能隱藏危機，請市民(明早上班時)務必提高警覺，以策安全。

唔番就以後唔好番

總之聽日大家返工真係要自求多福
隨時有野冧落嚟都唔矧 祝大家好運

其實係腦細點睇天氣姐

月薪工係咁架啦
係咪都要出糧

op返工又要幫襯順豐

你望黑雨好過啦

天文台呼籲，由於今日「山竹」對本港帶來不同程度的破壞，四周環境可能隱藏危機，請市民務必提高警覺，以策安全。

如果返工我大可以sick leave，但係我聽朝係見工

城巴表示無巴士

返八點，只要遲兩個鐘、我已經當win

今日落撚到咁都係紅雨 掛足成日都係紅雨 你覺得大交合會掛黑雨?

條街仲好危險 好心政府宣佈放假一日啦

個風走左重勁左 痴撚線

最起碼都公務員停工啦

agree

唔講風, 出面大雨到咁都只掛黃雨
為咗趕得切今晚鋪路除哂警告信號令人返工無所不用其極

半日仲折磨 每刻都要睇住大交合班撚屌幾時落波

晏就咁撚大雨都係紅雨咋

聽日朝早點都逼啦
睇一堆港豬沙甸魚搭巴士港鐵

不如轉做討論下點樣返到公司仲好

但係新巴城巴都話停止服務直止另行通知

覺得望黑雨希望仲大過八號

聽日精彩
不過你地好彩,班中小學雞聽日唔洗番
如果番埋學,你地

仲唔三號港鐵唔hi 做野，你哋聽日返工等多幾粒鐘

好多路都未清理

等多兩粒鐘返工

要

如果得公務員停工咪又俾人屌

如果而家改三號，佢要即刻出車出人
巴士公司根本冇可能安排到

港鐵而家都玩野。 唔落波整唔到。但落波又要返工… 政府真係頭痕

鐵服務安排如下
行車綫 服務
荃灣綫
中環站– 茘景站 10分鐘一班
觀塘綫
黃埔站– 彩虹站 10分鐘一班
港島綫
堅尼地城站– 杏花邨站 10分鐘一班
南港島綫
利東站– 海怡半島站 15分鐘一班
將軍澳綫
北角站 - 寶琳站
10分鐘一班
調景嶺站 - 康城站
15分鐘一班
東涌綫
香港站 - 九龍站
10分鐘一班
迪士尼綫
服務未能於今天恢復
機場快綫
服務暫停
東鐵綫
紅磡站 - 羅湖站
服務未能於今天恢復
紅磡站 - 落馬洲站
服務未能於今天恢復
西鐵綫
紅磡站 - 荃灣西站, 15分鐘一班; 荃灣西站 - 屯門站, 服務未能於今天恢復
馬鞍山綫
服務未能於今天恢復
輕鐵
服務未能於今天恢復
港鐵巴士 服務暫停

講咗唔洗

下午先返都收貨

香港人真係好低賤

唉屌

東西鐵 馬鐵 輕鐵都中哂伏
巴士又搞唔掂
唔係想人搭的士返工掛
不過就算搭的士，路面情況都唔知搞唔搞得掂

大西北含定撚都得

屌你老母大交合

聽日大家齊心協力 抵制個仆街政苦啦 有假就請一日AL 或者SL 依家條氣谷住谷住 聽日真係唔想返

跟本都未知咩情況…
大家執生…自求多福

香港政府：你死你賤，有人棟喺度先會有ＧＤＰ

返硬啦

大交合：平日係冇掛黑雨呢個option, sorry

香港航空部分航班明日陸續恢復
2018-09-16 HKT 20:22

香港航空表示，由於強颱風山竹正逐漸遠離本港，部分航班於明天起會陸續恢復正常起降。

另外，奧克蘭、洛杉磯、溫哥華、北京、首爾、峇里和曼谷返港的11班航班，將會延遲至明日返港。

香港航空呼籲旅客，出發到機場前，要留意官方網站的最新資料和航班情況。

根本香港就係要受到更大既懲罰先得，今次造成既破壞根本未夠

早半個鐘出門口啦

今晚就整好啦

我頭先仲 call左 0830會

有無返工指引？

最快凌晨

早出門口 咁大個人
知道交通有問題 預早 d咪準時番到工

六點前一定 ko

預計聽日7點半已經塞到爆

聽朝一定3號都冇啦 唔洗諗早D訓返工啦

就算政府肯停工都唔代表公司停你工

住大西北返市區7點幾個班阿嬸阿叔點早出門呀

[Now 新聞] 【最新】港鐵荃灣綫來往中環至荃灣站全綫服務回復正常，10分鐘一班車

遲到實畀老闆屌

屌佢老母呢d就咁快

架空路段比較少

地鐵東涌站有冇開

香港人條命注定係賤命
人地澳門聽日都停工啦
香港呢 完全冇任何表示
屌你老母 大交合 屌你老母 商家狗

咁危險修乜撚野呀，放假啦屌

住馬鞍山返港島 平時正常日子搭巴士都塞到仆街
聽日巴士一定唔洗諗
地鐵又馬鐵東鐵死曬

上面無寫今日內未能恢復,應該好快開番

on0

我決定一陣就翻工

翻到去開大個冷氣

狂飲汽水 食曬啲零食

係女同事張個位打飛機!

東涌線通番未

返半日仲衰過全日

條777廢到呢
官喎
出下聲啦屌你老母

聽朝重要返工，準備垃圾袋包全身，帶工業頭盔

帶多對襪
濕撚左up住成日好辛苦

佢奶緊大大呀，佢想出老解呀

正苦：7百萬人死一兩個冇咩大不了 何況每日150個落黎cover翻

今日已經帶三對襪同二條under 全軍覆沒

黑色垃圾袋包住隻腳會好d

反共又用順豐

事實

股市重要過香港奴工

駁唔到

[Now 新聞] 【最新】觀塘綫來往調景嶺站至黃埔站全綫服務已回復正常，10分鐘一班車

認同

觀塘線 同 荃灣線 已經恢復正常服務喇

5點落波 起身返工
可以貢獻我力量

咁都好d

我唔洗
利申 老師

地鐵搵少一日錢點夠填沙中線呀

麥當勞早餐、凌晨4點有得食啦。陪咁多位打工仔一齊拼博

總務部個啊HEAD講如果番唔到唔好勉強,安全第一
咁即係點

屌放一日方便大家清理 有幾難呀仆街
又安全

屌
政府真係當香港人狗

算鳩數啦，講到聽日政府宣布放假就無人出街咁，到時迷一樣大把仆街出街玩，仲危險

集氣

即係話路面交通朝頭早可能未必搞得掂

屌你老母
新聞都話地鐵東鐵輕鐵受損嚴重
真心想知聽日前人地點清理同維修得切？
天文台好心聽日就繼續掛8號
俾d人多d時間處理啦

打工仔都唔知可以點返工
巴士小巴 路面又俾樹擋住
鐵路又未整好
正呀 聽日遲硬啦 又俾人小啦

潛左水

果d仆街還果d仆街
但都有一堆係驚危險但要逼住番工呢

好多路封左, uber都停止服務

淋病咗

香港真係好撚癲
日本菲律賓澳門台灣打完颶風起碼有一兩日要回氣
香港好似只係扣左少少HP 最多交通減少少速 然後當個風無到繼續番工

腥港人
自己搞撚死自己

香港人真係賤過狗

大部分路面係咁既情況，打工仔可以選搭啲乜嘢返工

你班友推post有撚用咩
成年人 大個仔啦 自己識衡量風險
讀u你都識走堂 冇理由畢業就智力倒退
我就一定唔返

咁撚危險仲要清，
有冇諗過人生安全啊

係咪一句高效率 要維持經濟效益
就大撚晒？

香港人真係好低賤，
打風打到冧樓水浸停電
都係要返工

連仔力量推到停工

奴工冇權sayno

停水停電都要返工

最重要個啲交通樞紐都有影響 連接新界至港島啲線都受大影響 停工算啦

山竹你唔好叫山竹喇
索性叫賤閪啦
有破壞無建設

最高效率係十號波都一路清
因為清潔工呢D低等人死左都唔可惜
岩唔岩聽?

腦細話死都要死番公司坐

屌 香港人真係慘過狗 有無咁撚趕要番工呀仆街

消防最多同你鋸走有危險嘅樹
清潔工人好似最早開7點,路面交通真係不得了

仲要讚賞，
根本就唔應該出現呢種行為

大西北都未知聽朝得唔得

大棵果d要唔要吊機吊走

奴性重

一定要

腥港特色
拼搏精神=做撚死自己

發揮連登力量

大把人漏夜清緊路,整路
準備條路比你地番工
竟然唔領情

#大西北既朋友 #有冇諗過聽日點返工🤦🏻‍♀️🤦🏽‍♂️

運輸署呼籲，駕駛人士須注意路面情況，留意當局可能會實施特別的交通及運輸措施。鑑於颱風期間塌樹、物件在危險位置或水浸，以下路段現已封閉：

#香港島

1.駱克道往銅鑼灣方向近軍器廠街的全線；
2.馬己仙峽道5號來回方向的全線；
3.司徒拔道1號來回方向的全線；
4.英皇道來回方向近華蘭路的全線；及
5.皇后大道東往中環方向近司徒拔道的全線。

#九龍

1.連翔道往葵涌方向近佐敦道的全線；
2.漆咸道南往觀塘方向近香港女童軍總會的全線；
3.彩虹道來回方向介乎大成街與沙田坳道之間的全線；及
4.龍翔道來回方向近丹鳳樓的部分行車線。

#新界

1.獅子山隧道公路九龍方向的部分行車線；
2.城門隧道往荃灣方向的快線及往沙田方向的慢線；
3.錦上路來回方向近上村的全線；
4.由大老山隧道公路通往沙瀝公路的支路的全線；
5.由沙瀝公路通往大老山隧道公路的支路的全線；
6.由龍門路通往皇珠路的支路往荃灣方向的唯一行車線；
7.青朗公路往九龍方向近大欖隧道入口的部分行車線；
8.紅梅谷路往獅子山隧道公路方向近田心街的全線；
9.粉嶺樓路來回方向介乎和睦路和和泰街的全線；
10.城門隧道公路支路往大圍方向的唯一行車線；
11.由大埔道通往城門隧道公路荃灣方向的支路的唯一行車線；
12.落馬洲路,文錦渡路及沙頭角公路往邊境方向近管制站的全線；及
13.象鼻山路往沙田方向近石圍角的慢線。

搭的士啦

利申渣的士準備聽朝收貴3-5倍

香港行緊奴隸制GA
哽係要讚
咁高效率哽係值得讚賞啦
低等人死左傷左都係排街症政府
都係政府比錢又唔係老細比錢

要放假我聽日射波都得啦
使唔使真係貪佢要掛八號封晒路啊

而家係講緊安全問題呀

奴性重到
我寧願佢地唔洗漏夜清路 整路喎

腦細話明天照番工

腥港特色

畀我揀我情願返工
停工停市對社會影響好大
連登仔唔好咁自私淨係諗自己

番公司必經之路封咗

都係果句安全情況下先做

外國真係唔會坽工人條命較飛
風球係要嚟警示市民有危險 唔係淨係比返一至五既人做指標
係得香港中國依啲垃圾地方先會推人去死

你係咪商家佬黎

再大棵嗰啲先要，呢啲用電鋸都得，但都有排鋸，睇嚟清潔工準備開工了

有咩影響講嚟聽吓， 美國年年都吹到冧晒滅咗國未？？？ 日本年年大地震都仲存在。 唔好將自己睇得大高

特別gang
所謂PLANNING咪又係打禹之前WTSAPP CALL人八號波一個鐘內集合
清潔工最低時薪32蚊DOUBLE PAY比你唔番以後唔洗番

講返工決心香港人真係世界第一

超強颱風佛羅倫絲吹襲美國, 美國一百萬人撇離
超強颱風山竹吹襲菲律賓, 數百萬人入住臨時庇護中心
超強颱風山竹吹襲澳門, 澳門大範圍水浸, 翌日停工停學
超強颱風香港, 香港人: "打完風, 明天是時候準時返工了!"

一個颱風就可以展現獅子山精神，做撚死人
港豬老細：落左波 仲唔返工？我理得你咩方法 總之聽日準時返工

我覺得似假膠

美國果啲叫颶風 好似係

已較定鬧鐘7點起身,
早少少食個麥記番公司開機做野

煩請其他巴打作埋落去

唔撚自私啲諗自己安全？
我要諗人地 咁邊個諗我？受左傷咁點
係咪恨錢恨到痴撚左線
最後以後星期一至五都唔撚好掛任何風球警告
搵錢大撚哂 你死你事
聽日一個招牌壓死你

即係打緊風嗰陣已經要人返工standby

On L 99仲同你嘈？
指引你寫架？
你同我9號波出係斬樹吖？

唔知上中學未

香港政府外判晒清潔工比人啦柒頭
特別gang

返硬

魚蛋論之極致

唔講咁多
屌你老母臭化閪

唔係奴性係咩？？ 試吓啲工人團結啲夠膽話一日唔落8都唔會出門口吖..... 你落8有得返工就係因為有人喺8仔嗰陣出去做嘢.... 你條命就係命， 人哋就唔係

諗緊叫唔叫班員工明天集體射波半天

東鐵線沿線同東涌居民睇路了，
其他線應該趕到開返，
呢兩條就好難講。

唔係打緊風仲衰，琴日已經開始8仔， 叫人喺公司坐19幾個鐘等開工， 仲要9成無糧出

咪話你份contract 係建基於香港人奴性囉

各位有冇後悔冇係公司訓呢

落得街就可以沖埋涼

咪理條傻系啦，由佢吠啦
而家係度講野就口響，你試下叫佢出去做仲會唔會咁

解釋咗先啦 ， 咁點解人哋外國清理又可以等事後做

嬲完之後呢

宜家趁夜夜地又唔大風大雨
CALL的士番定去都有SO
反正有公司鎖匙

唉,希望聽日無意外發生
仆街 人打風我地打風
不一樣就是不一樣

咪理樓上條on9啦 做得到=一定要做? 有可能番到工=一定要番?
番少日工會世界未日咩 白撚痴

以前打風就算要返工，都未試過啲交通全部停止服務

開新post

垃圾政府八號波要地鐵復駛同檢查路面情況
仲有九巴新巴龍運
如果有工作人員因為咁而受傷或者死
政府揹唔揹得起
點賠返個親人俾人地屋企
出面又水浸又塌樹

正常八號都停駛啦
恢乜撚野復啊
明顯想逼人返工

痴線
打完風，想休息一日，都講到十惡不赦咁

返工囉

因為今次個風真係好勁
好彩吹完菲律賓減弱左D

香港人既奴性

賭乜都得
聽朝一定通番路

樓上都有人話左要假射下波就可以啦，你肯用下個死人腦諗下人講野未啊屌你老母臭系閪
香港人比人當狗咁撚你仲覺得正常，你真係食屎大，祝你成世做狗

連登仔=我唔睇TBB,你都唔準睇,你睇親就係大陸仔

你都戇9，我本身聽日後日都放假，洗乜恨.... 香港嘅做法咪就係奴性囉

而家排定巴士條隊了

屯門撚好驚聽朝無地鐵

淨係知無論點聽日都唔使返學

你自己唔洗去有咩所謂， 有咩意外都係多單新聞之嘛

我個頭得一條路出市區，而家冧樹冧電燈柱水浸，小巴站d小巴全部浸住哂 出到去仲要轉狗鐵

聽日點番工

九巴除時未READY好

游水返工啦

睇下聽日點
如果紅隧塞爆;走西隧
7點15分前一定準備出門口

聽講東涌去機場啲DC9開100蚊一個人

大西北撚表示認同

的確係要人維修同清理道路
但可唔可以俾多d時間人處理先？
你要全世界返工
姐係逼人今晚8號風球底下搞掂哂姐？

我真係一啲都唔撚介意安全落波之後啲工人先出動， 做乜要人喺唔安全嘅情況下返公司去standby.... 我8號到要返工， 但我喺屋企standby 嘅

仆街香港 一定要返啦屌你老母林鄭

有咩理由要路修人員依家出去執樹檢查路面同路軌情況呀 屌

又一個on9仔為左一d不人道既高效率自豪
危險到咁都清理 做清潔咋 唔係做軍人呀

Tko浸撚哂點返工 行都行唔到

唔好賴山竹，天滅腥港

大交合而家煩緊點說服市民聽日係正常安全可以返工

做清潔咋 唔係做軍人呀

其實有，習大大一句就可以停

真係好撚自私
聽日打工仔返工
姐係今晚8號風球底下 維修好清理好條街同交通
唔撚諗下 會有危險
屌你返工炸 揾命搏咩

咪就迫啲路修人員八號風球出去檢查路面情況同執樹囉

其實返唔返自己話事..老闆無揸住支槍迫你返工 打完風好多籍口可以唔洗返工 自己諗下啦

佢講得無錯,近近地行落樓下買野食
唔夠十秒,成身濕撚哂

林鄭

垃圾政府

出面仲係八號 咁快要清潔工開始清理 呢下好過份

唔駛返

院校職員

聽朝打工仔返工
姐係今晚8號風球底下 要維修好清理好條街同交通地鐵火車 出面橫風橫雨 啲樹隨時倒塌
唔撚諗下 啲工作人員會有危險
屌你返工炸 揾命搏咩

就算死左路修人員都會話個別事件 死一個半個去方便數十萬人 同樓上個on9 concept一樣 你死你事 唔好影響我利益

腥港人拼搏精神

聽日好想返工啊

聽朝打工仔返工
姐係今晚8號風球底下 維修好清理好條街同交通地鐵火車 出面橫風橫雨 啲樹隨時倒塌
唔撚諗下 啲九巴港鐵工作人員同修路人員清潔工會有危險
屌你返工炸 揾命搏咩
人地都有老豆老母生

每次打風後一定有一單冧樹壓死人

唔係話想唔想番工既問題
係全港都開工個交通有幾撚迫人
未計好多人冇食水冇得沖涼梳洗
特首起碼帶頭話工務員停工 再呼籲私人機構休息一日
搞掂番d野先啦屌

唔係你以為政府部門開會做咩?? 商討點人肉擋住個風?? 梗係叫各部門唔該一落波就拿拿臨死堆人出黎搞返掂條街，聽日個市一定要開

同你隻狗講野洗撚理性咩
而家8號就要人出去做野莫視其他人安全仲講到大條道理咁
點解唔可以安全曬落曬雨先再安排人去清理啊？

推

你又有道理

推人八號波出去修路修地鐵執樹
港豬真係命賤

平日無事都塞到傻，聽日咁既情況仲慘

其實你知，我知 單眼佬都知,聽日唔適合番工。
奈何政府既角式，好難去force private sector
當然你做醫療/清路 呢d 就冇計，頂硬上。
但安全係首要考慮既因素，唔值得為左 *比大眾準時番到工* 而去搵命博。

至於打份垃圾office 工，公司冇左你唔會死，不如你請假算啦。等真係有需要既人 坐車番屋企/番工

平日番工時間去九龍塘個d都等5架車先上到啦

冇左班中小學雞算好啦有你仲煩
大把送番學車一早ready
連平日假日車果班都渣埋出街

東鐵一晚可以檢查好哂確保安全通車？‘港鐵都話受損嚴重喎

1日 200億 自己諗

屌 政府宣佈聽日停工啦

真心仆街 抖一日風假都好似會益左香港人咁
要我地班打工仔幫有錢佬做齒輪賺錢

屌你老母，我公司射波要保險pannel醫生紙呀
咪撚又要搭車出去睇，聽日幾點有車搭都成問題

個正苦消失埋添

其實唔洗番學D老豆老母仲煩左

林鄭話會盡快恢復

盡快推佢地去死

打風前就就日日出片開記招 提醒你小心安全
但一打完風就集體潛水 完全無任何善後措施 仲暗示最緊要一切如常返工
有種說不出既鳩味

爆窗就理由姐，有冇爆都講得嘅

屌你老母政府高官訓曬覺阿

真係屌你老母個山竹，人大左真係寧願唔打好過打
打親都星期六日，又冇街出屋企部𨋢仲要壞撚埋
又要辛苦人執手尾，冇啦啦又爆窗又浸車
第朝又要塞車早出門返工
屌

成日話日本職場文化閪
港豬係連大災難都要返工行先
根本係過之而無不及

唔係清潔工去做唔通局長去掃地呀?

準備咗安全鞋，頭盔，反光衣，手套
利申：返Office

政府邊有權咁做

而且老細唔返 點d細既返都得 唉

元朗都仲有啲風同好撚大雨喎

一個唔該 塌樹 bye 9 bye

返你老母呀

公司射波要醫生紙 點搞
停工啦屌

一日唔番工會死咁

由其係外國生活過
再對比番香港
你會發覺香港個種*效率*係完全冇人性
呢種感覺好奇妙

宣佈路面暫時唔適合返工唔係好難姐下話

d路俾樹撞曬點行
唔係有錢大曬

屌 都唔知點撚樣返工

希望真係跌個招牌傷人 屌你政府咁都仲要幾百萬人朝早一早返工 路面咁樣

事假.....

冇路冇車唔好話半個鐘，2個鐘都唔一定得

自我感覺良好

會所浸哂冇𨋢上落直程，連後樓梯都有水湧入去，聽日都唔知點番工好

而家仲係8號，仲係好大風，清理而家清都係搵命搏，又清唔晒，點開路

不嬲劇本都係半夜除風球，朝早返工

驚冇車返工多啲

今晚係咪已經會開始清樹
真係辛苦晒凌晨大風大雨仲要工作嘅人

繼濕凍同暴雨警告後又一力作

打工仔為左聽朝正常返工
應該幫手清理冧樹

政府應該聽日先開始清理成條街既野

辛苦晒

聽朝打工仔返工
姐係今晚8號風球底下 迫地鐵火車復駛 迫住通宵維修好清理好條街同交通地鐵火車
出面橫風橫雨又水浸又冧棚架 啲樹隨時倒塌
唔撚諗下 啲九巴港鐵工作人員同修路人員會有危險
屌你返工炸 揾命搏咩
修橋補路無屍骸

同機械人一樣
機械人效率係好高但佢地當然冇人性
香港人效率都係世界最高咁劑，但一樣冇人性

有無手足去試

依家已經有人清緊啦

大風大雨就出去做嘢， 上面條友仲話好有效率呀， 唔係奴性.....

每週44個鐘,5day 政府都搞唔到
放果放一日你想搞, 難D

如果聽日有人番工期間因災害受到生命威脅，應該問責天文台定政府

一般情況下，因上班途中或放工後不屬於工作期間，遇到意外不可視作工傷。

自己射波囉

淋病講左啦#注意安全
自己唔小心
淋病

無名英雄
Respect
希望佢地唔好搵命博

東鐵撚想問聽日點返工

老細最鍾意擺個風水陣
想聽日返去見到無撚用仲爆哂玻璃佢個閪面樣,最好啲文件濕哂,啲貴價機器壞哂

今晚早啲瞓啦柒頭😣

黃雨NOW
差個8號波未落
早D訓啦準備番工啦

1.政府
2.你間垃圾公司

呢樣野已經講咗好多年，根本向颱風打嚟前/後 預早半日放人返屋企或預遲半日返工， 環境上太過危險掛8號波先放人跟本走唔切，落8號要兩個鐘頭內返到太唔人性化 ，室外環境太危險 中途出意外都唔知係公司負責定天文台負責。

一般情況下，因上班途中或放工後不屬於工作期間，遇到意外不可視作工傷。

自己諗

如果淋病話聽日唔洗番工
我支持佢終身做特首

冇可能
早d訓

如果係真
星期二推23條我都支持

商家佬: OK

事假扣糧扣bonus

林狗出聲未

出左聲啦

吾
系
甘
牙

特首呼籲私人機構僱主對僱員恢復上班後可能遇到實際困難，應予體諒彈性處理

from now news

路政已經開始清緊

叫私人機構予以體諒作彈性處理,即係點

九巴係咪落波就會開工 地鐵收左皮

出埋d垃圾呼籲扮哂野 d公司唔撚理你照足同班員工計，咁點？你吹得佢漲？

即係睇你老世 當你係人定工具

將個波交左俾公司

即係等於冇講嘢，垃圾政府

政府唔帶頭呀

同香港班腦細講體諒，彈性處理

姐係準時落波啦 係就依家掛3號 咪撚聽朝先改3號咁玩野
天知地知人人都知 好心就爽手轉3號咪撚婆婆媽媽

出口術轉移視線不負責任
係未有法例政府可以叫人停工之前
今次實際d掛耐少少個8號波好過啦

好似掛三號之後2小時有服務, 今日無可能有巴士

屌你老母，垃圾政府
打蛇就隨棍上啦，拎番d主導權，保障下普羅大眾得唔撚得。

利伸：老世一早講左聽日放假。

恢復上班後可能遇到實際困難
即係聽日要番

淋病真係一個大仆街大仆街

其實你智商唔夠60都識打字都算係咁

講你就講清楚d啦屌你老母

屌
索性永遠都唔會掛8號啦屌你老母

我老闆係天文台一轉八號波

已經係Whatsapp group通知大家聽日記得準時返工

On9，咁政府狗放唔放先？你條撚樣咁撚體諒就

政府帶頭又點, 你覺得私人公司會比你放假咩,
跟住到時又屌公務員有得放假自己冇

唔係想R假，而係長面咁ge情況，d交通路面點應付到聽日班人返工，仲要而家都未停過，連想清理準備都做唔到咩住

我老細都係

特搜

垃圾老闆幫我叫佢食屎

出過來做野未啊死傻閪
低先要做 屌你老母
個路面要清 水浸 lift壞
白車 消防
我屌你老母調返轉啲野來講
死全家啦屌你老母

其實777心態同一般打工仔一樣，多做多錯少做少錯

老老豆豆我份工就點都要番
今日都番左
但都希望明天大家有得停工/8號

垃圾政府，我屌佢老母

黃雨都落埋

香港人賤到奴咁

差個8號波未摘

屌 點返工呀
仲好大風大雨
屋企仲搖緊

係狗

條撚樣奶共就叻，佢為香港人做過乜？

聽朝仲有8號既 係金鐵地鐵站裸跑大叫

公務員都要返 你句體諒咪姐係同老細講廢話

Cap圖先，想睇

冇左黃雨警告啦

起碼公務員唔洗番 休市先得

你唔好賴啦屌你老母

林鄭邊控制到私人公司
就算佢話公務員唔洗番
都唔撚關大家事啦
發少陣夢啦
叫大家老細酌情處理咪算係咁囉
佢講唔講連登都屌架啦

惡撚到 癲佬

來生不做香港奴

等睇聽日交通大混亂，大家一切媽7 777！

四級颶風佛羅倫絲吹襲美國, 東岸一百萬人撇離流離失所
超強颱風飛燕吹襲日本關西, 機場斷橋, 京都古蹟大崩壞, 日本人排隊飯團
超強颱風山竹吹襲關島, 街頭電纜短路起火, 美國派特別專機運送物資
超強颱風山竹吹襲菲律賓, 數百萬人受災, 菲律賓人入住臨時庇護中心
超強颱風山竹掠過台灣南部, 屏東局部停電, 墾丁捲起滔天巨浪
超強颱風山竹吹襲深圳, 政府發動「緊急動員令」, 全市停工停業停市停課
超強颱風山竹吹襲澳門, 澳門大範圍水浸, 澳門人撤出賭場, 翌日停工停學
超強颱風山竹吹襲香港, 香港人:

"打完風, 明天是時候準時返工了!"

自己寫完都覺得好撚灰 因為全部都係事實 無誇張唔係9up

條條路都係樹 真係唔知聽日點番工

我是香港人呀

但我睇完覺得香港好好彩喎

因為你聽日仲有工返呀親

唔駛番

巴打漏左要準時返工呀

特殊教育明日全日停課。

我已經生存到唔覺得自己係人

記得聽日準時返工

發覺早幾年 d 抽水 /9 up 野
呢家真係發生左

遲到仲會比同事笑鳩你呀

老實咁講
林鄭邊有權力叫私人老細停工

唔好灰心，還有很多風來緊

唔通佢都prefer 公務員聽日off?

由百姓到政府 都愈黎愈荒誕

差個大集團宣布
一有公司宣布，就會四圍仿效

好似大學停課咁

佢驚得罪班有錢佬多過班賤民出意外啦

邊有大集團會咁做

講完等於冇講

政府唔駛搞咁多野
叫大交合個8號波掛到12點ok

咪影到有棟商廈爆好多玻璃,其實有無連登仔係個度返工隨時飛出街啲文件對你地好緊要?又或者唔見愈多愈好 最好早啲返去唔爆都打爆埋佢然後掉哂啲文件落街扮係比風吹走哂仲有利?

肺苦之言

掛到12點都有好多人要返工

有cctv

由最易做起先
公務員停工先

最好聽日就交通大混亂，放心我一定會陪伴大家
新界東交通混亂戰線有我

天 文 台 會 視 乎 本 港 風 力 情 況 考 慮 是 否 需 要 在 星 期 一 早 上 六 時 前 改 發 三 號 強 風 信 號 。 市 民 請 在 早 上 留 意 最 新 天 氣 消 息 。

唔係
係林鄭想停工既話
咁林鄭要用邊條條例強制叫老細停工
老細先會聽話停工

天文台:我係6點前轉番3號 吹咩

屌你老母 死全家啦

賤撚到

正常編排

特首撚港民
天文台撚港民
富商撚港民

佢只可以咁做
連叫廢老撒離大澳村都做唔到
仲叫私人公司叫員工停工

[Now 新聞] 【最新】天文台明早六時前考慮改發三號強風信號

【Now新聞台】天文台視乎本港風力情況，考慮是否需要在星期一早上六時前改發三號強風信號。

屌你老母 真係賤到仆街

港民撚後生

特殊災難應變？乜都得啦，政府做乜都得架啦，再唔係釋法囉

好波 真係話六點前三號
正仆倒政府

屌佢老母大交合
死全家啦台長

考慮乜撚呀，直接改掛啦on99

大交合屌你老母

撚狗咁撚

入去屌柒佢

夜晚12點就有可能

屌你 直接改啦 仲話考慮 次撚次都係咁

真係撚狗

屌你老母
係就依家掛3號 都冇咁撚嬲

叫得郁港交所唔開，大把工唔開

聽日冇假放既巴打
今晚應該不斷心戰

Dklm
6點前
香港營商環境全世界no.1

想喊

驚市民唔知醒起身
叫人早啲起身睇新聞番工

屌你大交合 講定先得唔得呀 屌你老母

原來香港人只當你係一個普通風球 山竹你會唔會有少少失望

集氣召喚返山竹仔好乖乘地打返轉頭 回來啦!回來啦! 好似有一年8號試過打返轉頭?好腩型

真係嬲到震
台長你幾撚時死呀仆街

聽曰就六點出門,第一個返到公司,老細下次第一個升我,fatfat了

撚狗咁撚
痴撚線
不過都好既,冇家室既巴打，頂硬上，諗方法移民啦。
香港真係冇眼睇

Link啦？

咁不如釋左 10號風球 全香港人都不用返工先啦
今日都仲有好多人要返工
慘過聽日落坡要返工啦

依啲真係打靶風，搞完破壞拍下攞友就咗去假又冇得放，含撚啦去

星期日先搞破壞

坐緊地鐵表示 已經好多人去緊各區番工

六點前改掛三號
你好嘢

聽朝返工的連登仔

其實除左緊急部門之外一直應該要啦
依家條勞工法例咩"由勞資雙方自行協定" 根本就無當員工係人 水浸無車老細一句就要返工

開少日股市會死咩，on 9 天文台

台長：你要搭車返工姐，我唔使喎

港共有乜唔可以，不停出賣港人又敢，叫商家佬停工一日有幾難

慘，佢有無事？

六點前三號
Dllm大交合

放佢入黎 吹乾淨 停雨放返走

連登仔出精

天文台會視乎本港風力情況考慮是否需要在星期一早上六時前改發三號強風信號

要番啊屌

唔洗咁憤青啦
叫大澳班廢老撤離都難到登天
何況商家佬停工

真架？？多謝巴

好撚野
又係6點三號

正常人都應該咁做 我只係轉發

廢老唔撚死都無用，我地大把世界，先放一日啦

如果係我，我會驚佢咬我。

感激巴打 好心有好報

誠哥上連登？

diu佢老母天文台仆街死

有d感動

黑雨ok?

澳門就唔洗番on9

聽日點番工啊。。。。

一係依架改，唔好5點幾改

香港人命賤過地底泥

0540

六點前就三號

我公司一落八號就要我地2個鐘內死返去

撚狗咁撚
聽日周街都冧樹又大風大雨 交通一定好狼狽
大家早d訓早d返工啦

出面市面清都未清
聽朝返工實亂到仆街 又塞車又盛

做咩唔早啲返工 明知會塞車

大家可以訓啦

點解要早啊？

風又廢星期日先黎正仆街
天文台又廢
屌你老母

返而想知聽日點返工姐,屌佢老味.真係痴閪線

有咩分別呀
個問題係出面周圍都危險
就算俾佢地成晚去清理都唔知搞唔搞得掂
地鐵又唔係完全恢復 都唔知點樣番工 行路
都係早啲訓 睇聽朝情況點啦
遲到就梗架啦 相信老闆都會遲

準時返工

聽朝返9點半，但我已經換好衫，準備出門了

10號嗰陣已經提聽日要返工

你咁講不如加下就番.
講黎都多撚如

你老闆：理鳩你，唔好遲到

星期日下午都好啊屌佢老母

本身都覺得今次政府處理得唔錯
點知臨尾香
最後點都要俾人屌下先安落
真係好撚犯賤

紅磡廣場班友都要番啦

風唔廢,但係閪
天文台就仲撚閪.
政府就唔撚使講,全世界既政府我諗無幾多個閪過特衰政府

做左咁耐香港人應該明 "六點三號"="早d訓聽日返工呀柒頭"

咪就係唔係唔撚想返.
係點撚樣返?
我過海番工真係游水過去番工?
加下真係考驗公司有無良心

都唔洗估,今晚早d訓

食屎啦大交合

我對天文台既刻板印象
1:放假：紅雨 ，8號波鬆手咁掛
2:工作日：早上6/7點大雨都仆街，可以係連黃雨都冇；番工前一定落8號波

我屌你老母天文台。我開始懷疑緊係天文台仆街，定香港真係*福地*， 一到番工時間，所有台風、暴風都識得讓路。

垃圾政府係咁

天文台會視乎本港風力情況考慮是否需要在星期一早上六時前改發三號強風信號。市民請在早上留意最新天氣消息。

香港人真係命賤

政府仆街姐
有心停工,講幾句就OK

ON9
體佢老母諒
佢行動都做左(公務員要返),不如唔好講野啦

BYE訓教
準備7點換衫番工

車都無 真係唔知點撚樣返工

而家出門口差唔多

不斷提醒你記得返工，好撚煩

放佢入屋啦

早d出門口呀
遠既，無車返要行路而家差唔多啦

會死 所以返工啦

依家政府係不斷暗示你班撚樣死咗條心
早啲瞓啦

我唔撚想聽日開市

真係智撚障，想返都唔知點返

妳唔想 但d 商家要

捉佢入屋，佢會唔會啄人？

大戶都應該唔係幾想

起撚左個底，比個美國禮拜五六撚左又撚右

放半日都唔怕死啦

山竹你有人性就番黎打個白鴿轉la
仆街正苦 學生係人 打工仔唔係人丫
巴士又塞 東鐵又壞 出面又危險
比D人性2點打後先落la dllm

仆街消防員鋸咩樹呀
搞到聽日要返工

你係咪弱智嫁

屌你老母停一日係咪咁撚難
係都要6點前改3號真係撚狗咁撚

夜啦聽日準時返工

係機場個邊返工
地鐵係東涌落仲要轉車
無城巴新巴
得一架三十人shuttle駁過去
但係棟樓有幾百人返工
請問要幾點搭鐵

大家教定鬧鐘聽日準時起身返工啦

推左咁多版都係得個吉，屌

大學教職員就停工
中學就要返, 屌你老母都on撚9

公司俾homeoffice

請唔請人

搭巴士應該唔會太塞
因為好多私家車都浸死咗
驚下巴士公司夠唔夠車載客好過
有人影到城巴海洋公園車廠啲車俾樹扑爆晒
新巴柴灣廠天台啲車吹甩玻璃

我個fd公司都係

點解我公司唔係

屌你老母
條路咁危險
叫人開工

政府西
要人聽人返工既私人公司更西

天水圍返中環點閪樣野返

九龍番上水 9點 點撚樣番 你教我

粉嶺返觀塘 9點

返科學園
大老山隧道封咗
九巴唔知幾點有
東鐵線又唔知整唔整得好
點返工

屌你老母啦山竹

半日都無，屌佢老母

岩岩收到老闆whatsapp 話唔洗返

收唔到老闆whatsapp係咪都唔洗返？

訓
早起